(4790k) h版超唔超到頻？

新手唔識 用緊i7-4790k, gigabyte h97m-d3h

想問超唔超到頻？定就咁bios set frequency 就ok?

超到

Bios 調高d個frequency?

你懂的